英超前瞻︰摩連奴第一擊 「迪麗熱巴」訪錘仔？

英超周六早場上演矚目大戰，新上任熱刺領隊的摩連奴將領軍作客韋斯咸，外界關心的是他會否把「大巴」踢法引入熱刺。
哥迪奧拿喜迎摩帥回歸
熱刺數日之內意外地解僱普捷天奴後改聘請摩連奴接手，球迷關心他會否把熱刺之前的地面進攻踢法，改為其擅長的防守「大巴陣」，令熱刺變為「迪麗熱巴」。

不過摩帥在記者會表明無意為球隊帶來巨變︰「我對球員說他們是我決定前來的原因，他們當中有些是我之前想買的球員，有些我知道是不可能買到，所以我很尊重他們過去5年的踢法，不會有大改變。」

其實熱刺及韋斯咸近況同樣不濟，分別已5場及6場聯賽不勝，不過有趣的是摩連奴近2次面對韋斯咸領隊柏歷堅尼均輸波而回，共失了6球之多。

熱刺今仗有中堅維頓漢及中場尼當比利因傷上陣成疑，而洛里斯及拉美拿繼續缺陣。韋斯咸方面，盧保、韋舒亞及米查利安東尼奧同樣已傷癒復出。